南海台海海南差唔多日日反潛

肯定有支那潛艇喺入面
唔係點會日日掃

擺兩架航母喺度 真係要日日掃海南
PLAN 潛艇基地